真心想睇馮檢基投共證據

Show me please

馮檢基重申，是次參選是反對民主派不民主欽點李卓人為代表出選，又揚言民主派往後繼續以此方法協商競選代表，會再次出選對抗

基哥做咗泛民追擊手

泛民話係就係啦，你仲問？係咪投左共呀？

楊岳橋幾時死！

1加入臨時立法會

sorsorsor...

追擊泛民
唔聽大台話
算唔算證據

補充
啲理據可唔可以同李卓人同一標準?

佢哋夠成日話毓民收共產黨錢喇

李卓人支持修改議事規則，真正既投共證據

班撚屌果時又話黃仲棋𠝹馮檢基票
又話橡筋褲𠝹咖哩飯票

個個都係吹水無證無據

鄭家富最撚無辜,佢以前新東都好有政治力量,無選一屆想再出黎選返就日日比大台陰謀論攻擊

五毛深海魚

想睇俾阿伯拍一拍就受傷既膊頭多啲

common assult唔使有傷口㗎柒頭五毛

關心我地關蛇太勇武會整親啫，又五毛

唔聽大台話
民主派真係好民主

不受命令就是一種最壞名字

投共既話姐係會建制票